香港出免佣版IB？

IBHK個網啱啱更新咗收費表，出咗IBKR LITE嘅資料，不過未知幾時真正開放畀香港用戶

IB中國就寫IBKR LITE十月上線，而家開始咗登記提前體驗

美國ach

Ib 全世界網站內容係一樣， ibhk都有寫debit card charce但唔代表有debut card

屌 又興奮咗下

屌

目前，僅持有獨立或由顧問/經紀商管理之個人賬戶、聯名賬戶及信託賬戶的美國居民可申請盈透證券萬事達借記卡

有寫清楚

本身用緊 ibhk 轉唔轉到做 ibkr lite?

點解唔打去問下呢，香港又有office

我收倒message叫我申請

我問過IB, 佢地話香港會推出

用左iB LITE 有無得駁API 拎DATA
用緊既巴打可唔可以幫我問問。。。

有咩分別？

想轉依家大倉係cs,要每個月80$養住個ib acc唔係咁抵

買20k六厘債夠cover啦

冇 自己睇

係咪出咗

係出就轉去IB啦

係都唔錯, 可以唔駛比錢養住.

幾時有得網上申請？

似乎幾好咁，
係就唔用8仔&富途買美股

用得api仲想慳月費

咁係唔係用 IBKR LITE版 買美金之後轉走晒d錢.之後唔用就月費都唔洗比錢呢.

真心唔想D 錢用響api 到，即時報價就抵者
咁有D 歷史數據唔洗掛

pro同lite margin息口唔同，差成1厘